有無人訓幾個鐘會自己醒 長期訓唔好

平時1-2點撻落床 訓到4-5點一定會醒一次
然後又要攤勁耐先訓得返
訓完8-9又會自己醒
之後再訓11-12點又會醒
好似無訓過咁

好慘

唔洗返工真好

聽人講臨瞓前聽啲睡前音樂會有幫助

Me

長期都係咁 要儲到有一日攰到坐係到都訓得著先可以一教訓天光

準備做社畜啦

無用一要郁去熄返就會醒

長期唔知自己有無訓過

用Timer熄咪唔使郁去熄？

我會不停醒 雖然好快訓翻
但係差起上黎可以醒十幾次
唔訓仲精神d

係訓到一陣 但有外來聲都會即醒

一樣
十二點瞓落床
可能一兩點先瞓到
5點左右會醒
放假就話會瞓返
如果要返工就會諗：
屌仲有1-2個鐘就返工算數啦
然後眼光光到7點起身返工

咁樣真係勁大精神壓力

十幾次咁誇張
我一日最多醒三丶四次
有時醒咗瞓唔返更加慘
一日7個鐘都唔夠瞓咁

我都長期係咁

醒完第一次，通常之後每1-2個鐘後會醒一次，同埋勁多夢發

同埋就算total訓左8個鐘 起身都勁攰

試過好多方法，聽歌/ 做運動/ 放開部電話訓都唔得

懷疑係關生理時鐘事。因為有時放假，通完頂朝早先訓，就唔會出現咁嘅情況。但夜晚開始訓就一定會咁

咁真係幫你唔到我通常一聽就想瞓

我就聽開呢首，你可以試下

覺得自己應該會短命過男友

差個陣真喺咁多次
普通既話都三四次
極累先會訓好d
一覺訓天光既次數真喺數得出極少

keep住幾年都係咁嘅情況
無論幾點訓 多數係訓三四個鐘就會醒
然後好難訓得翻
就算訓緊 都係淺睡
好耐無試過訓到昏迷咁一覺訓天光

幾點瞓都6點半就自然醒 期間打雷都唔醒 除非凍or 熱醒

我啊屌 依家又攤係度幾個鐘訓唔著

我一日八個鐘九個鐘都係勉強夠 訓最多十個鐘多啲嗰一日都係會打下喊路 唔係完全精神 只不過係無咁容易眼訓咁解

飲下whiskey 會好訓啲